[皇臨時集中營]13/1 11:15pm 皇馬對華倫西亞

1001唔撚開post死全家

唔係維拉利爾咩

。。。

唔好推

做乜尻